依個星期發生左咁多嘢香港人點解仲可以無動於中

過去一星期：

眾志成員在離境期間被帶走拘捕
黄婆婆被送中
國難忠醫成員被消失
鄭文傑宣佈斷絕親戚關係以保家屬安寧
持續屍體發現案
警員踩入英國領事館土地拘捕15歲少女
黄色經濟圈被政府打壓，幾間黃店被人破壞政府無視
區議會反對繼續照起音樂噴泉
學界辯論因政治題被教育局打壓及索取學生名單
梁美芬指若國歌法持續拉布，可直接宣布實施
區議員險些被斬，而警方對報案敷衍無視
烏克蘭“Free HK”展覽被烏克蘭政府及中共政府聯手阻止
人權觀察執行長被拒入境
粉嶺疑似求救及開槍事件
油塘紀律部隊宿舍離奇墮樓

仲有依半年發生過既
仲有失去左被失蹤被捕既手足
香港人 你地依家問心做緊咩
區選之後我哋係咪停晒手啦
集會下遊行下就算 香港自己會光復？
仲玩分化？

記得自己講過嘅

光復香港 時代革命
沒有暴動 只有暴政
香港人 報仇

到今時今日仲喺度批鬥搞分化
覺得出嚟嗌兩句口號就係做咗野
繼續咁念力抗爭嘅話
香港人真係自求多福
報仇？屌下狗咪當係

推

push

樓主可以講下你做左啲乜
同埋大家可以做啲乜

有咩可能會講自己做咗啲咩

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名